有無大波驊既消息...

好似好耐無見過，會唔會肺炎死能左？佢個肺咁能大，裝到好多病毒的...

屌你

有冇25歲相？

前幾日陳無恥個記招有出呀

平時記者會CHP 張醫生講野個TONE 都幾似大波驊
不過大波驊淫好多

痴線post

可以一丁嗎？

已丁三野！

呢個女版GPhone有無人想丁？

波邊個大？誰大波誰對！

大波表妹